做咩立場新聞呢幾日得昇哥做直播

有冇人發現呢幾日得佢一個負責做Fb live，其他係咪留office 去寫文？

home office

俾啲狗拉哂？

係咪偷食緊女手足

Live都沒落啦，幾百個media開，無乜意思

冇人開2？

武漢肺炎搞到好等錢洗呀垃圾三毛？

你又知ge 等繄開2推到佢家離子散

等緊

你有你拉
我有我推推推

係咪你dislike緊啊
2未開
我推住呢個先lor

個樓主開完post之後就潛左水

未知真與假
呢排山lihkg 成日炒車

【突發】「立場哥哥」偷食女手足斷正

立場姐姐呢

尋晚荔枝角有做live

點解立場哥哥篇花生可以爆咗1001咁耐仲喺熱門